覺唔覺 donlan trump講 good個下可以做meme

光復香港 goooood

不過可能會引起反感 諗下算